[蓄意播毒］武漢女高調發文「山東沒有病毒，所以我來了」. 隔天一家三口全被抓走

在武漢肺炎持續擴散下，湖北武漢市昨日（23日）早上10時起「封城」，封城前更引發了一陣「逃亡潮」。不少武漢網民紛紛在網上分享逃亡「心得」，有人更聲稱自己發燒，但仍要到上海廸士尼樂園遊玩。而一名武漢女子與丈夫攜同女兒一家三口逃到山東夫家準備過年，但她竟然高調地在微博發文稱「山東沒病毒 … 所以我來了」，還附上GPS位置地圖，公開透露自己在高青縣。結果網民瘋狂地向山東高青縣警方舉報，結果隔天一家三口都被警方捉去進行防控措施，真係大快人心。

根據「高青警方」通報，一名微博女網友「瑾兒Sisisi運」22日發文表示，「大山東木（沒）有病毒⋅⋅⋅⋅⋅⋅ 所以我來了」，並且放上自己的自拍照，發文地點註明在山東省淄博市高青縣。

以為中國人團結？

智障係硬傷
我真係恭喜晒你

靜靜地贏唔得既

咁今次篤灰係無錯
有咩on9得過打卡

自以為大明星個個歡迎佢

實名制度下對呢d 冚家剷真係好有作用

公安做事真係幾有效率
真係浪費才能

中國人都出賣自己人
人果然係自私既
冇事嗰陣就中國人
有事嗰陣就分返開省份

中國人連逃走都未識

因為疫症會威脅到政權穩定

同我地中招去狗屋播毒無分別

中国做好事

人蠢係真係冇藥醫

防控咋，唔係捉佢返武漢

中國人狗咬狗

靜靜雞

互害社會

捉返佢去武漢先啱

Wechat同所有大陸app定位直連公安系統，行到邊都即時睇到

老老實實 呢啲人用實名制係一大德政

不嬲 維穩做啲野都係德政
可惜係落咗係極權政府

然後香港政府繼續歡迎班生番

全民罷工 香港封關

去北京 上海啦屌你老母

我來了，是要叫人得病毒

瑾兒Sisisi運

社會達爾文

篤灰

veni vidi vici

可能係聲東擊西
掩護第二 三 批嘅武漢人嚟

可能燒壞左個腦

支那雞 真係 蠢撚過隻豬

中共送大禮
信黨得肺炎

全國都係呢 d 賤種
今次感染人數應該係數以億計

natural selection返武漢繼續練蠱

有冇打卡都捉撚到你啦係大陸

靜靜地贏唔得架咩

再靜就會輸
要大聲講

支那共唔係話有人面識別共社會信用系統監控哂所有人既咩，原來咁撚流架

捉到一個...唔知有幾多萬人捉唔到

最好解體各省獨立

靜靜雞贏唔得嘅

講埋位置俾人聽

佢話去香港咪唔會比人拉
香港

邊關出唔出賣事
依家佢係傳播病毒
舉報先係有責任嘅做法

傳遞生化病毒蓄意謀殺
藍絲暴徒死廢青

Cls更高級既攬妙

啱呀
聽到班支那賤畜講大家都是中国人一定冇好野

甘就7年，她還是個孩子

魚蛋論根本係華人世界真理

我哋當務之急除咗封關之外係要捉撚啲武漢蝗蟲去隔離觀察

一個省都相當於人地一個國家既人口啦
再加上班撚樣咁既質素
統一真係冇必要

啲公安最驚中招

黑警出篤灰頻道未

支那篤灰始祖
文革

捉佢返武漢自生自滅啦

你條賤畜咪係病毒囉

真 賤畜就要用賤畜方法對付

傻西
但證明仲有部分人逃走左冇打卡搵唔到

真篤灰

有乜好打卡 好多柒野顛野 佢地自己做左 中國咁撚大 就算人面識別 都唔會咁快知 係要咁戇鳩

原來on9真係可以冇極限

善用篤灰機制

d大陸人要威呀嘛

硬你老母傷，用埋d 大陸字
仲話自己土生香港人

公安仲會講收到，香港班狗應該4個大字問候咗你先

實名制，人面識別，就係支那人日日吹噓既大數據威力

篤灰果時咪團

公安仲好過班狗 唔比懷疑帶菌姐入黎
我地圍高鐵班狗就唔比我地圍

聽隻歌仔幫支那賀個年

個病毒係支那完全係heaven mode

條路真係自己揀

防疫對正當化監控嚟講係好機會嚟，不過中共好明顯淨係用嚟打壓言論自由

但其實佢犯咗咩罪？

衝出嚟染

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

方法同權力用得適合當然係好
可惜極權支那唔會淨係對付"呢啲人"
而係想控制所有被支那監控緊嘅人
唱反調即捉 超危險

依家有個新嘅罪 話自己帶病去咗其他地方要坐7碌

隻支那雞真係蠢過閪

On 9 ！！

制度嘅問題從來都係出於用嘅人

實名制~

咁正嘅

發現大陸人真係好需要實名

因為冇病毒所以要帶病毒嚟咁嘅邏輯？

對無道德嘅人講係

中國豬

收到

山东独立，山东与中国无关，山东不会接收病人

捉去同所有發燒既病人一齊隔離

唔好以為佢係on9咁簡單
鬼國人嘅性格
其實佢係炫耀緊自己走到
幸災樂禍緊走唔到嘅人
佢地就係咁仆街
各家自掃門前雪

On99

每年一萬億維穩費

笑到停唔到
真係ip都唔洗 check

佢地人人有病分

應該啦 捉晒#逃離武漢嗰班去隔離啦屌

乜撚野正當化
用埋啲蝗語

瘋狂篤灰

又fc唔到 支那政府做咩我地都唔知啦..分分鐘直接拿去火葬